俾真光踢出嚟嘅淫賤港女呃仔食事蹟全記錄

長文慎入

見到早前成人區有人爆油麻地真光妹 Scyt E-Mel 的不為人知的故事 (由於年年考全級第尾成績太差，依家在遵理讀日校），我身為其中一個同佢好熟嘅人，我猶豫左一排，由於對住佢嘅假面具實在忍無可忍，依家決定將佢嘅事實全部講出嚟：

前真光妹
名稱：Scyt E-Mel （鄭茵桐）
級別：中四
住： 青衣
Ex 數量：6
每個月有幾千蚊收入, 早前成功幫TVB 拍攝幾集「愛回家」，大家如果開電視見到佢記住洗眼
IG: Scyt E-Mel, scyt , followers 有9 成為購買得來的

先講返佢背景： 新油天小學升真光，升到中一已經無心向學，開始不停食仔，結果每次考試都係考第尾，每次見家長就係比老師鬧，屋企人最初對佢規管嚴格，但係最後有心冇力，放棄咗個囡，結果scyt 日日放肆，成為今日學界嘅其中一個出名IG 偽女神

每次食仔之前一定會開條件：男方和scyt 一齊，男嘅一邊唔可以和其他異性朋友玩，但要容許scyt 以不論任何尺度的方式和其他男仔玩，要接受佢嘅強大女權控制，所有事情一定會由scyt 作最後決定

在真光女書院的年代，因為佢嘅性格關係，在校並不受歡迎，經常被同學排斥，或成為恥笑對象，更有同學上課期間在地上執原子筆的時候，聞到scyt 下體發臭⋯⋯

中一開始已經不停食仔，最愛就係隔離九華，第一個食嘅係一個勁薯的九華仔(阿A)，不過當然未滿足到佢嘅慾望，就黐埋呀A 嘅同學姣佢地，係一次去科大資訊日嗰陣愛上在阿A 嘅同學阿B, 然後立即跳船，同阿B 一齊左四個月, 呢段期間經常帶阿B 去一處荒廢幼稚園的後樓梯來進行「親密行為」（詳細情形成人區有講），之後就繼續透過買返嚟嘅10k ig followers 認識一個皇仁死肥仔阿C, 之後就攞啲勁賤嘅方法比阿B綠帽 : *Group 唒
阿B d ex 開WhatsApp group 唱衰阿B, 屈阿B 搞小學生妹*，點知scyt 同條皇仁仔一齊左10日就話自己比條皇仁仔呃左，勁口臉皮地走返去搵阿B，諗住用肉體希望阿B回心轉意（不過嗰時阿B已經比其他人追左），食唔返九華仔，scyt 繼續在ig 購買大量followers, 之後成功轉戰英華書院，認識左阿O, 一齊左幾個月，仲成功同對方開設一個垃圾音樂組織叫做”HKMC” (唔知可唔可以根據社團條例禁止佢嘅運作呢？）但係其實男方由頭到尾都冇承認過依段關係，結果嘈完一排失戀之後又走返去九華，今次食到一個同年紀嘅九華仔叫阿AC, 之後成日帶AC 同埋自己某個同學返自己屋企過夜，影晒相之後就喺床上大混戰 (圖片候補)，或者叫AC 做自己之前和阿B做的親密行為，不過由於今次食嘅仔不太成熟，結果搵藉口話自己屋企人唔鍾意佢，scyt 就秘密地又返咗去英華書院挑選搵一個叫阿Y 做自己的新男朋友，呢個新男朋友阿Y 奇蹟地竟然同scyt 一齊左一年, 之後就唔知係咪因為條仔同前度翻撻/出軌，scyt 除了同佢分手之餘，日日瘋狂在IG story 開罵戰攻擊對方，以示自己十分小學雞

依家依個SCYT, 自己一方面每日十分飢渴，一方面仍然經常攻擊前度，例如仍然使用wts app group 和阿B 的ex group 在一group 帶頭唱衰阿B, 每天繼續肆無忌憚地IG 攻擊阿Y, 每次別人指責佢嘅時候，佢就會用自己因為係女性的身份扮可憐，用自己的女性身份魚目混珠，以假亂真地攻擊男方，如果各位巴打有機會接觸scyt, 告誡大家小心，後果可以不堪設想⋯⋯

作為佢嘅同學，我決定幫理不幫親，希望各位巴打不要中他scyt 的圈套，這個超級淫亂player 只會傷害你們的心

10

圖片候補

佢個名點讀

hello moto

又黎對文字嘅熱愛？

圖都無張 好難傾

翻翻去同你啲呀sir miss 講啦

冇圖鬼得閒睇你咁多廢話咩

正確

不孝子

邊位呀 圖又無 我話你老母細個做雞都得啦

認同
樓主垃圾

樓主放圖要放快d 你知連登仔架啦
遲多幾分鐘 成個post就淨係討論你老母架啦

圖呀

規矩都唔識學人出post

好撚嬲
當呢個連1080p都嫌唔夠清
個個追求緊4K、邁向緊8K既年代
而呢d post 就永遠純文字討論
唔講仲以為自己睇緊讀者文摘
冷靜落黎先醒起讀者文摘都執撚左
淘汰左野點解你仲要拎番出黎呀！！

無樣話係伯母都得啦

點解會有條女咁痴線

咁嘅樣收返埋唔好post上嚟講啦

冇圖好難討論

上IG la 屌你

嘩我屌你呢張圖?

施麗珊嚟㗎？

磨牙啦

有時眼見未為真, 分分鐘係d 八婆夾埋黎排斥條女...

你知d 八婆幾撚仆街幾撚古惑㗎啦

和以前真光女的淫亂關係

唔知樓主有冇衰11

我做佢同學咁撚憎佢，見到佢條丁都即刻12點變六點啦，自己有女朋友洗撚搞佢 On9

中學生玩排斥用連登過橋？
當連登係咩？

細佬你係唔知連登係有起底功能定點

冇興趣排斥佢，不過佢啲呃蝦條技術我覺得巴打們要提防下

真光妹

原來名校可以食到學生妹

原來男校都有女食

你吔蕉喇偽毒天下

🍌🍌

乜撚嘢事
又唔係偷呃拐騙
關你撚事咩八婆

LF2

無圖點跟？

扮乜撚之前成人台有人post
明明就係你依個account

乜而家d中學雞感情生活咁精彩㗎

How much ?
4000 ok?

更有同學上課期間在地上執原子筆的時候，聞到scyt 下體發臭

個同學狗黎？
唔可以係對腳臭㗎？

樓豬改咗個名就以為咩事都無

小朋友齊打交

more

樓主隻綠帽狗可唔可以回應下

樓豬啲文筆好青澀好可愛

每段都會格硬塞啲成語

同埋啲用字懶係書面，但係同成篇文好唔夾

重有啲書面口語夾雜

真係好正

圖呢？幫你出埋圖好唔好

樓主讀緊中學 有無考慮下去上其他論壇呢

咁嘅質素就收返埋啦

關我撚事咩屌你老母

樓主你答到我未？你係咪衰十一？

請問呢度係咪facebook?

真係同一個人黎？

真係同一個人

樓豬鐵膠嚟

想知佢係咪比人帽完上黎發脾氣

係

成個筷子身形，條女都鐘意佢？
直覺都覺得J 幼又短

佢好多女架
聽人講佢四年內同七條女一齊過

真係好多女

咪又係俾人戴綠帽

人哋女仔係無辜㗎

俾佢感受下身邊的人俾人起底係咩感受
平時咁鐘意搞人

樓豬現任真心戥條女可憐同條咁嘅仔一齊